個ex既現任打比我

話有咗三個月
個男人話養唔起叫佢落左去
問我點算

我點知點算
養唔起唔撚識戴套？

我淨係知我好好彩
死裡逃生

冇電話號碼你講咩都得

走得快好世界

你同條女好fd? 又會打比你

完全唔撚識
唔知佢點搵到我電話
佢打黎問我點解要同佢離婚
想聽下我既版本

走得快好世界 sis下次帶眼識人

你同現任本身識？ 做咩會打俾你？

你都唔係贏 係輸得無咁慘炸 都係俾ex中出過

起完你底
你過得好就得啦 理撚得個前夫 仲要出post慶祝

完全唔撚識
唔知佢點搵到我電話
佢打黎問我點解要同佢離婚
想聽下我既版本

慘得過我比人中出完都搵到第二春
仲要當我公主咁錫

最後贏家

Karma

咁你地因咩事離婚？
恭喜你最後搵到個錫自己嘅人

我唔會介意你之前點公廁， 點任人中出任人玩弄
總之我依家會好好錫你 呵護你

Level with us

Lm

起我底就知

恭喜你
你個心一定好涼

你同ex有冇小朋友？

我完全無心涼
就假嘅
但我都鄧個女仔可憐
唯有勸下佢快啲睇清楚呢個人
唔好好似我浪費咗咁多年時間係個人渣身上

好彩無
因為我覺得呢個男人靠唔住
死都唔肯生住
如果唔係我應該同個女仔一樣變棄婦

除非佢係俾你ex呃
如果佢早知你ex係有婦之夫
就一D都唔值得可憐

絲打睇黎同我一樣係保守派慢熱型

起完底覺得好撚爽
祝絲打生活愉快

嫁錯人真係慘過死 ?

個女都慘 你甩難佢受難

下俾前夫中出都叫公廁？

離左婚啦點有婦之夫

覆佢 辛苦晒

你現任好慘幫人埋單

起咗你底，睇哂所有post
之前嘅嘢唔好再諗
每個人都有過去嘅黑歷史
好開心見到你由谷底爬返上來
你係一個好女仔來
值得擁有一個鍚你嘅人
加油，絲打，祝你往後生活美滿

覆佢都side 鳩氣
聽都唔好聽

個個睇完底都支持絲打
有冇咁誇張呀

的士事主？

佢都幾戇鳩
瀨左野先問點樣唔會瀨野

好似唔係一齊20年
係20歲唔開始拍拖

離婚/分家真係解決到好多問題

香現況如果有得分家就好

好記得睇過樓主你個嫁錯人post
雖然我未嫁但都開過post講仆街ex
樓主走得快！！！替你開心
都替個女人可憐
佢一定好無助

養唔起落左去
仲走去同佢生？
問黎做咩
落完重新做人啦
唔做陰質野啦 自己決定

想知樓主點覆佢

啱啱睇咗你啲舊post
覺得你真係好犀利可以企得返起身
個人渣累完你仲累其他人

又真係幾勵志，識得止蝕真係好緊要

你現任真係無陰功

嘩，前任係賭仔祝佢現任好運

你講嘢真係一舊舊睇幾次先明成件事 上面都有唔少人誤會咗個關係表

應該係二十歲開始拍拖
雖然佢個講法好怪我都諗左一下

d毒撚係咁架啦，唔係處就係公廁架啦，希望班毒撚可以keep住做一世處

樓主講嘢係有啲一舊舊咁

底已起，原來你啲舊post 我都睇過曬

有能力就幫下其他人，由其係呢啲時勢

Agger
無論啲咩，識得止蝕真係好緊要
股票 賭錢 愛情 投資都係

人地自願你又要屈人慘，毒撚真係幻想得太撚多

咁佢屋企個廁所有幾個人用過都同公廁一樣咁臭

Dodged a bullet bruh

d毒撚把口仲臭過公廁，所以成功做到咁多年處

處係香架
冇處先臭係公廁

咁可唔可以講下點解同佢離婚

得罪講句
俾人中出完仲大大聲
又強調晒自己而家有幾幸福嘅女人
正常極有限

你估你現任會唔會介意你之前俾佢係咁中出?

睇樓主舊post
前夫結婚前賭錢話想贏錢買樓
但孭幾十萬債
前夫家人認定係樓主逼前夫買樓搞到佢負債
前夫又對樓主唔好
大概係咁

介意就唔會一齊啦
唔通同個離過婚既女人一齊會expect佢係處？

睇左了 好慘
BTW 恭喜樓主脫離苦海

未必
又未結婚 當住雞咁屌住先姐

係
全部女人都係雞
你今日叫左未

同條女講：「除左恭喜，我都唔知講咩好」

人地係結咗婚你做咩啫

咩呀結左婚俾人中出既女人都係雞係公廁！
女人只得個西有價值！而家同你一齊只係當雞屌住先！

連登仔咁做人真是好攰

正常有一段時間關係嘅情侶
被中出過有咩出奇 樓豬仲話結埋婚

都唔知話樓豬現任 慘嘅做乜鳩
連登處女情意結好撚深

而家又唔係古代
嫁錯人都仲有得離婚斬攬既

夠你老母慘咩生著你件垃圾想幫人埋單都冇人要

多謝你

係睇過我舊post?

你老母都冇陰功

係
所以我都無落井下石既
我都如實講返我地既往事比佢知
等佢自己判斷佢既另一半係咩為人
值唔值得為佢犧牲下半生

中出點解唔可以講？你老母唔俾你老豆中出都冇你件垃圾啦 中出咋殺人呀？ 你就真係唔撚正常

你老母咪又係比人中出先有你，有乜唔可以大大聲講出黎
中出大把人會做，包括你父母，點解性行為可以曲解到咁最多話預防性病戴返個dom姐

咁而家俾人中出左好撚威？
你班垃圾臭雞姊妹繼續用佢做榜樣囉 ff咁嘅性格會搵到真愛自私到

佢清楚晒我既往事
我自己賺錢自給自足
買樓出一半首期一齊供
咁都叫搵人埋單真係無野講

佢地真係好乾淨可惜都係冇人要 唯有上網鬧女人

男權撚真係痴撚線

恭喜曬樓主，睇到真係鄧你好開心

多謝你好少係連登睇到咁正面既留言
我會努力過幸福既生活

原來2年前就睇過你個post
記得嗰陣睇完好警剔自己要揀過個好男人
跟住嗰陣同拖咗3年嘅仆街ex分咗手
2年後嘅今日 現任都係當我公主咁錫
有今日都要多謝你 我而家人生好好

絲打我以你為傲

女人獨立就夠自愛啦

可惜係d男權豬心目中：守住個處比老公 = 自愛，其他人生所有野交白卷都得 女人就係為男人而生

好心啦，2020年啦

d人咩年代思想仲守舊過我啊媽

好撚扭曲

屌你老母啦
中出就叫自私 中出關性格撚事
從來射邊都係男人選擇
收下把口啦 你地呢種男人賤撚過鴨
你老豆一定好後悔中出你老母 生你呢隻賤種 臭鴨

你唔好曲解我意思就真啦
你老母俾你個廢柴老竇中出 同你老竇離婚 都唔會大大聲講 我俾人中出過 但依家都生活好好啊

乜撚嘢事冇啲羞恥之心
講真你點諗我唔介意 你可以話我好極端
但我好肯定同你講 站喺男性角度睇 女仔咁樣講到出口 好肉酸
我唔係話俾人中出過有問題
但你大大聲同人講你啲往事 擺晒上枱 仲要一開口就話自己俾人中出過 依家邊個先係物化女性？
都係果句 有過去唔係問題 每個人都有過去 你又識唔識得尊重自己？

不過講咁多都嘥氣 你班傻閪都係想聽到你哋想聽到嘅野姐 繼續以樓主做榜樣 見到男仔大大聲同人講 俾人中出過㗎 嗱 你唔好嫌棄我啊 如果唔係你就父權
你有你拗贏 d男人咪唔出聲囉 但睇吓最後有冇人揀你

傻閪

岩岩3字頭
我當日都覺得自己唔係18、22仲要離過婚無人要
原來個天係會睇到
會將報應報落啲衰人到
所以我相信林鄭同死黑警一定會落地獄
香港人一定會贏

結婚俾人中出就講到咁 你老母係雞你老豆係鴨 中出咗生你件弱智處男出嚟大大聲好撚威喎

係

好羞家咩，你老母唔俾你老豆中出點生到你個on9仔呀

係
佢好似當日既我咁
好慘

我講返我同佢過往既事比佢聽
等佢自己判斷值唔值得為呢個人犧牲佢下半生

係好彩中黎比大家屌醒左
下定決心離婚

絲打 你現任點錫你/點滿足你既需要？
分享比小弟學下野

sor
好簡單咁講
就係我同ex一齊左幾年直至結左婚先知佢係賭仔爭人錢，最後離婚，離左婚後依家佢既現任打比我

你最冇羞恥心
你老母都係比人出中咋
而你就係你老母比人中出完嘅產物
點解女性被中出就係要羞恥？
咁男人中出人 沾咗其他人啲閪水又羞唔羞恥？
如果冇而又覺得自己好威 咁又係唔係物化？
要性別平等 如果被中出係雞 中出人都係鴨
成熟啲同收下把口咪出嚟柒啦仆街口

知道，睇左我舊post就知我係深黃
發夢以外既幫得幾多都會盡幫

俾老公中出都要比連登仔鬧
樓主宣泄下唔得？
有冇諗過樓主離婚呢個決定可能係孤注一擲？

拍拖唔好拖手 拖手係公廁係鴨

無諗過真係有人因為我既故事而同我一樣勇敢斬欖
你都好叻
我地都值得更好既

都話你班傻閪聽唔明我講咩嫁啦
我係話而家佢主動物化自己先 呢個先係最重要嘅問題
跟住我覺得男人屌完條女都唔應該周圍唱
不過同女人鬧交其實真係好撚柒嘥時間
尤其是喺網上鬧交

所以你班傻閪算吧啦 講咁多咪又係想搵到個高價值嘅男人保護你繼續咁強硬睇下有邊個會鍾意你囉 現實就最殘酷嘅

連登有班毒撚女仔手都未拖過
堅持唔叫雞但又唔敢屌鳩班雞蟲
所以淨係識鬧女人係雞係公廁

所以話做女人咩都唔識唔緊要 最緊要眼光好

你係咪唔係好明我講咩
我想問點解同人講自己性經歷就係物化自己？

起左你底 真係恭喜你

仲有事實上而家樓主過得好好
我唔覺得你講嘅野成立
研究下物化先啦柒頭
隔住個mon都feel都你係啲手都未拖過嘅毒撚

你咁講男人食完唱 都係講自己經歷啦
你會唔會同人講你今朝屙左幾多舊屎啊？屙屎都好重要㗎喎 你唔屙屎點樣生存
你真係好撚柒戇鳩 無料就唔好同人坳啦

我有女朋友唔使打稻草人

咁你又過得好唔好啊臭閪

絲打
祝生活愉快

咪係囉自己係男定女又唔講你知連登幾多紅字男user架啦

嗱 多數啲人冇料冇學識就會攞啲屎屎尿尿出嚟講嘅
你真係on9 唔撚係扮 比咁撚多巴絲屌完都仲繼續衝
所以答到我未呀？
講自己嘅性經歷同物化自己，從而合化咗你去人格批判樓主嘅關係到底係邊？解釋到未

過得好好亦都有另一伴
不過你女朋友就慘啲

原來係你嫁錯人慘過死

多謝大家祝福我
無諗過咁多人睇過我既舊post
都好surprise我既故事啟發到有絲打離開啲仆街
恭喜所有有離開勇氣既巴絲
你地都值得更好既人

係到略略講下後續
我其實都幾同情佢現任
因為佢好似當日既我咁無助
所以我只係講返我同個賤男既往事比佢聽
勸佢睇清楚係咪值得為佢犧牲下半生
（但個女仔係想繼續同佢一齊、仲想生個b，佢打黎只係想透過我對佢ex咁多年既了解，想知佢ex依家點諗）
所以我估佢都幾大機會會生出黎

不過人地既事我理唔到咁多
只係知道我依家有個好錫我既現任
大家互相扶持一齊為未來努力
已經好幸福

如果覺得呢刻人生好絕望既巴絲
可以睇返我既舊post我既故事
相信你會好過啲
因為我曾經咁低谷都企得返起身
你都一樣可以

sor 難得誤會咗
我打咁多野都只不過想講
一個人被愛同佢嘅過去係冇關係
包括佢嘅性經歷
每一個好嘅男人or女人都deserve擁有真愛
而人嘅好壞都唔應該由佢過去去定斷
而係佢嘅現在
更何況樓主本身就係一個善良嘅人
我唔覺得佢要咁樣比你一時之快匿名侮辱

多謝大家祝福我
無諗過咁多人睇過我既舊post
都好surprise我既故事啟發到有絲打離開啲仆街
恭喜所有有離開勇氣既巴絲
你地都值得更好既人

係到略略講下後續
我其實都幾同情佢現任
因為佢好似當日既我咁無助
所以我只係講返我同個賤男既往事比佢聽
勸佢睇清楚係咪值得為佢犧牲下半生
（但個女仔係想繼續同佢一齊、仲想生個b，佢打黎只係想透過我對我ex咁多年既了解，想知我ex依家點諗）
所以我估佢都幾大機會會生出黎

不過人地既事我理唔到咁多
只係知道我依家有個好錫我既現任
大家互相扶持一齊為未來努力
已經好幸福

如果覺得呢刻人生好絕望既巴絲
可以睇返我既舊post我既故事
相信你會好過啲
因為我曾經咁低谷都企得返起身
你都一樣可以

樓主好波 個陣睇你post仲記得有班仇女連登仔係到嘈 千錯萬錯都係條女有問題所以條仔先會xxxx 好彩你最後有勇氣下決心行前一步選擇離婚放過自已 加油

過自己既生活冇影響到人都叫自私

嗱 多數啲人冇料冇學識就會攞 俾人中出 出嚟講嘅
你真係on9 唔撚係扮 比咁撚多巴絲屌完都仲繼續衝 你真係戇鳩呢個好明顯係成班臭閪圍爐 臭閪屌好正常 你試吓出去開個新post問人囉
所以答到我未呀？
人必自侮而後人辱之

過得好好亦都有另一伴
不過你男朋友就慘啲

而家先三字頭姐
都仲好後生

下 人格有問題嗰個係你喎

佢老母周圍同人講有佢呢個仆街仔
係人都知佢俾人中出過啦

我夠識講
下 人格有問題嗰個係你喎

根本不知廉恥

巴打小心啊班臭閪有槍㗎佢哋殺到埋嚟啦

所以上網幾百蚊買淫相

淨係覺得你條傻尻好撚酸 唔抵得樓主依家活得更好 開心分享下警世唔得？ 2020都仲有咁封建既人

好似屌你多啲

我咪回應左囉戇鳩
唔識字唔好上網啦

小學雞閘住反彈冇回頭

我係佢知道佢自己啲point有幾咁廢

9唔撚答8，講緊其他人屌你多過樓上呀醒未呀

咪同呢啲白痴嘈啦
到佢俾女飛果時咪知自己on9囉

所以 講自己經歷同物化自己到底有咩關係
如果樓主係有物化成份 將自己當作為商品 價值同市場需求掛勾 你去討論番佢嘅價值係無問題架
如果唔係就係單純嘅侮辱
傻仔 鳩up完又答唔到人地問番你嘅野
我係你就唔覆喇 低端到要抄我個tone覆我
最近youtube嘅片只有講市場商品同濫用女權嘅討論 都唔將啲男人導向番正常嘅性別平等思想 反而令啲人對於物化更敏感同亂apply 唉
你再答唔到我 就唔洗覆我喇
討論呢啲議題冇學術交流 冇意思

過程唔重要

但CLS 咁都有得嘈
仲好睇過件事本身

你就係樓主個人渣ex？
係咪唔抵得樓主過得好過你
所以係連登發癲

首先，點解「比人中出過」係「物化女性」？
呢個係佢經歷喎，定係你覺得有關性既經歷就唔可以講?
(雖然我都覺得結婚實有中出過冇需要專登提但樓主講出黎刺激下d男權撚何尚唔係一件好事)

其次，share有關性愛既經歷就係唔尊重自己？「性」係醜惡既事？
人地又唔係強姦又唔係婚外情又冇亂倫，合情合法合理，婚內性行為，都唔分享得？分享就係唔尊重自己？

你仲要代表晒全世界男性頂唔順

咁都有三個負皮上面有啲講個男人打俾樓主但係佢又無否認 之後頭幾個留言有個問個女人打俾樓主係咪同佢好熟一時間睇到R曬頭

咪講咗
人必自侮而後人辱之
我依家咪討論返樓主嘅價值 佢的確係二手貨 搵到人埋單係佢好彩不過未到最後真係唔知嘅

你條女係唔係二手貨先 去幼稚園搵呀嘛 產房仲多
所以簡單講啦 問咗你3次 你都答唔到我同到底講經歷物化有咩關係 其實啫係冇關係
你只係一個父權撚 覺得女性就係次等於男性
講性就devaluate咗自己
你你都可以冇啦啦屌9人
點解我唔可以冇啦啦屌9你？
反正比傻仔鬧我 我係唔會嬲嘅
只係睇唔過眼你喺人地傷口撒鹽

女人share性經歷=物化自己
連登咁多男人share性經歷post，上面呢位人兄又唔去屌柒班男人物化自己?
仲有d女user share搵sp經歷，大把狗公入去支持，又唔見呢位人兄入去屌柒d女user物化自己？

唔好話呢條友見到「係佢心目中係二手貨」既樓主搵到幸福，嬲豬又要搵野攻擊人

nice

條友第一個reply就露晒底仲要扮野死撐搵位拗

好難得有男仔會咁問
你應該都係一個好男朋友

我現任會做好多野比安全感我
帶我識晒佢既屋企人、朋友，幾乎每次聚會都帶埋我出席
去邊都同我交帶，唔會要我擔心

每日除左做野就係同我傾住電話、whatsapp
好似無時無刻都陪伴係我身邊咁
仲成日講啲情話氹我開心，比我知佢有幾愛我

有時無啦啦會買啲小禮物比驚喜我
有少少爭執都會認錯先，主動打比我say sorry，所以好難同佢嗌交
有少少操重野都會叫我企埋一邊
交晒比佢做
好驚我整親
同埋綁鞋帶、吹頭、揸cream、剪指甲呢啲都做埋當我bb仔咁

最重要係佢以前係一個play boy
願意為我收心養性
成個人改變晒
佢所有朋友都好驚訝

同埋佢會同我一齊諗將來
並且一齊計劃、實行
又好支持我既事業，會幫我分憂

諗諗下我覺得佢真係好愛我

你講果啲咩都爭住做
同我男友幾乎一樣
我ex冇你ex咁衰
但都衰衰地
第一次俾人對我咁好，唔真實到有啲驚
真係當我公主咁寵
我好彩過你冇同ex結到婚走甩左
絲打要幸福

多謝撐我既巴絲
唔使理嗰啲on9仔
因為天底下實在太多自以為是既人
好似我前夫咁
所以唔使花時間同佢地嘈
ignore佢地等佢哋自己on99一世無好女仔鍾意

我當然係好認真問
但無奈慘食負皮

絲打好幸福
我都成日有種唔真實既感覺
同埋更加覺得以前係食緊屎、盲左眼
同埋佩服自己咁都同左佢一齊咁多年

唔緊要，我正皮返比你

我都係
我初戀一齊左八年幾，佢都錫我既
但好唔識表達，又咁多年冇講過將來果啲
我果時成日都匿埋喊

之後果個就一拍拖係咁chur我結婚
但脾氣超臭，當我狗咁
婚都求左好彩冇結到

遇到而家男友先明錫自己對自己好係點
唔係自己一味付出做阿四
我仲大過你，都係三字頭先識到而家男友

啲傻鳩女人係咁最叻咪圍爐

樓主個ex咁有吸引力咩，爛賭都有女要

係肉都且得起既話，你都可以食女無數。

或者真係好靚仔

我諗個女仔一開始應該同我一樣都唔知佢係賭仔

完全唔係
以前應該係盲左

圍爐係你地2條柒頭呀

冇諗過連登可以見到呢D COMMENT

不如講下以前個ex點樣吸引到你
好想知你以前個心路歷程

恭喜

有個會叫雞既ex
散咗成7年之後佢現任打黎問我 個ex係咪好「污糟」

睇到你現任係play boy
男人本性難移
樓主都係小心啲

堅定流

過左7年都可以搵返係黎問咁誇張

2020年 仲咁撚卦建保守

封建